到底行車方向係左上右落定右上左落好D?

歐美日本都係右上左落

香港左上右落最好
但新加坡左上右落就垃圾

英國日本都係左上右落囉

其實有乜分別 btw唔係同左軚右軚有關架咩
唔係因為右軚所以左上有落咩

右落

Wfc

右軚棍波
波棍喺左手邊
左手轉波時，右手操控軚盤
而大部分人係慣用右手